林鄭打算:取消區議會選舉，如何拆?

林鄭好大機會取消區議會選舉
由建制派議員再做多4年

林鄭出呢招，如何拆?

向全世界表示香港（假）民主已死，唔好咩？

又要裝修立會

我好想佢取消

全民共識，嗰個周末完全唔搞任何活動，等佢冇藉口取消

咁就支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

More please

夠撚膽就即刻黎料

佢暫停得 姐係同外國講香港玩完
加速港爆 支爆
真攬炒

由DQ開始已經死咗

拆咩撚

種左咁多大陸人票

選左都會輸

咪玩啦。

唔係玩

志在成立獨立調查，打開缺口，呢嗰係基本法73條俾立法會議員嘅權力

有邊次成功？

點解？

政府派鬼，搞破壞

香港人爭取雙普選都有好多次，無一次成功，喺咪就唔再爭取?

提咗彈劾唔成功唔關泛民事，不過如果提都唔提，就係泛民有問題，因為佢哋無盡做議員嘅責任。

取消區議會俾DQ 向外國解釋易入腦100倍

即刻又上彈

而家仲信司法立法機關仲係正常運作嘅都真係好天真下

係㗎

同手無寸鐵嘅人相信革命會成功一樣咁天真

可以比世界明白香港係進入左獨裁社會

反正議會都係失效, 選唔選無大分別, 關心嘅應該只得泛民吧